[3毛Alert] 連仔做野唔比人帶風向,

首先, 多謝連仔, admin 們保障大家AC 安全

但今晚明顯有好多打手出post 帶風向.
大家之前起底再block 唔會幫手推走啲post.

我建議P 牌後, 可以加多一個Sign 係名後面.
一個Alert sign.

每個post除左有投up down vote.
仲加一個懷疑3毛vote.
如果一個人一星期入面比人投多過一個數就有alert 好唔好?

唔係禁言, 只係比大家小心唔好比人帶風向.
見到樓主有alert sign, 一律唔推.

讚成
反對

自推10次

2

3

4

5

6

7

8

9

喂~
Good idea~
幫手推

10

我都覺好多五毛搞嘢
但呢個標籤我驚誤中副車，例如有人叫散有人叫留，兩邊都有人話有25帶風向，你係好難判斷
同埋同信用評級好似，好易因人廢言

True,

一定唔可以係長期政策.
我考慮過唔比出post/ 推post rate 低啲, 不過就好唔公平,
始終有言論自由,

但唔係禁言/ 唔係有咩disadvantage 其實可行.

用意同我個P 牌一樣.

不過唔mind 因為亂世用重典.

因人廢言係用意. identify 左係藍page 你就知佢可信性有幾高

小心反過黎比佢地利用, 鬥AC數量既話佢地絕對唔會怕

如果AC 比人多,
咁lihkg 就冇意義..